點睇Lockheed Martin是第三次被制裁

Raytheon是第二次

求其塞個名扮制裁得多咁

LMT股東: WFC

制裁攻擊 x100000

賣唔到f22了。。

升得太多啦

快d跌啦

同日以色列 不反對 lmt 出售 F35 比沙特

Lockheed Martin飾演了帽子戲法

大陸偷開，唔係買